周融hea做 一個鄧萃雯出六次 無新意無營養 無設計無訪問 維穩靠周融 唔死一世窮

周融hea做 一個鄧萃雯出六次
無新意無營養 無設計無訪問
維穩靠周融 唔死一世窮

睇錯左
周融做鄧萃雯出六次

周融hea做 一晚鄧萃雯中出六次

藍營根本無新聞可做，唔通大做尿片lab tech咩

30萬藍絲每人做六次就有180萬人次做檢測

可能上面cut budget

咁撚廢比我都cut啦

呢6張圖入面啲句子都好環保，都幾熟口面
KO乜乜乜，串爆XXX，張張圖都係乞like